真係勁撚多五毛

五毛你地驚唔驚死全家或者報應唔係報係你地到，要你地白頭人送黑頭人?

［投票］［值得討論］龍和道 / 愛丁堡：灣仔唔夠人！